對住藍屍影相 一個方法其實唔難！

搵兩三個著風嬲牛仔褲既巴打 行埋去藍屍

大聲喝佢 喂 你係咪影我地伙記啊？

死曱甴 暴徒 身份證！

大家著到咁

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

好似ok

一陣問正恐怖份子，就會比人告冒警

一個字話自己係黑警都冇 何來冒警

行商場何來非法集結？企喺度何來阻差辦公？屌警甴老母何來襲警？
當然大家試下唔同方法無壞，但係小心啲囉

「12.25」新城市左膠阻人救人

茶餐廳伙記唔撚得？

up

冇咩要做自己去做
唔好成日係到出post 推人送頭